對於破天荒封區行動，政府事前評估頗悲觀，擔心會有居民激烈反抗，甚至會發生衝突，但結果秩序比想像中好

遲下新年假期鳩封
拜緊年無得走

底線係暴動同死人，未死人同岀現暴動前政府係做乜都得

得罪講句

對於封區反抗來講 大陸仲勁過香港 之前有片流出大陸人真係玩暴動 佢哋真係攞命博

香港風區大部份人都係第一時間諗住返工

簡單啲來講今次政府嘅解讀 原來你班蟻民係唔識得反抗 咁下次又可以玩新招啦

阻住香港人番工暴動都似

唔要求多，連一句林鄭落台都冇？

大家都係黎生

黎生：我既訴求就係返工.jpg

香港人關心有無得返工既姐
有得返工 就無得架香港人

再者 你封既係佐敦
佐敦好似比較藍

唔好話空投，既然樓下有咁多記者影住做直播

喺窗口度嗌一聲 粗口 都完全冇人叫

國際社會好似覺得香港再冇反對聲音 香港人開始慣咗做順民

全民強制檢測
嘥鳩氣啦
死都唔封大陸特權人士免檢測來港
檢測完又再畀大陸免檢測送病毒入港
永世都要全民強制檢測再強制檢測

所以啲人成日話大陸人唔識反抗 反抗力度低呢個論點真係唔知邊度嚟 我哋好彩唔係新疆先至有人理 冇人理嘅話下場同嗰啲反抗嘅大陸人一樣被消失

揀啲無反抗力區嚟封，其他9成區域就唔同喇
反你枱就反你枱，一次過反你舊帳一齊算

夠彊去封中產私樓區

封弱勢社群話有效果

個別例子

香港人一向好務實同現實
原則唔能夠當飯食
改變唔到出面既社會
咪自己改變自己 去就返個社會囉
中國人有謂 識時務者為俊傑 適者生存

窮嗰班易搞

封星期六,日 嬴左啦

試下賽馬日封以下場外投注處：

銅鑼灣謝斐道、北角電氣道、中環士丹利街、鰂魚涌英皇道、柴灣常安街、尖沙咀漢口道、旺角彌敦中心、長沙灣青山道、石硤尾大埔道、新蒲崗崇齡街、九龍灣德福、牛頭角、觀塘廣場、葵芳、葵涌榮芳路、荃灣青山道、屯門市廣場、天水圍及上水石湖墟。

好傷心

平時連登成日笑中國人順民唔反抗乜乜，結果封到自己樓下一樣係默默順從

我依家都唔明嗰個論點從何而來

公道啲講句，今次呢獲野又唔可以笑連登仔唔反抗，住油麻地嗰班多數都係中年人窮人 應該唔會有連登仔係入邊住，如果封區係尚德邨嘅話 到時都冇人反抗咁就真係連登仔唔抵爭

反抗咪叫狗拉人囉

唔反抗

屌你老母用支槍指住點撚樣反抗

要封7日以上先睇到